[Red Velvet] Yeri最新Fancam 肥到啊媽都唔認得,有圖

是咁的
作為個睇住RV大嘅fan,一直追佢地覺得佢地好高質好靚女
以前都幾鍾意YERI 覺得佢幾活潑
但睇到YERI個肥閪樣真係LOL 身材搞到咁影衰曬RV比人話肥妹團

[img]

神器OPEN!

好肥美

佢腰圍應該係irene兩倍

講肥美比唔上JOY

應該唔止

其實佢唔算肥得明顯,但同irene seulgi拍埋一齊就....

又屌我yeri Irene都唔係好佢好多

比大家洗眼

唔好咁啦Ching
放過我老婆啦

[quote]

Irene唔整容既話都唔係好佢好多 成日講到yeri比唔上去咁 yeri 起碼後生過佢

佢身型不嬲都麻麻 係大波d(係rv入面)咁解

第2張笑到我

無咩問題 幾好睇

LM

ho qq lor

都係J番我嘅SEULGI BB先

有肉地仲好

見原來咁多人鍾意YERI都搞到我唔好意思
放下佢D靚圖先

邊四個hihi負評我 好出黎自首

我私人原因負評左

Ching 兩個都係成日西人面既西女人 又不和
點解淨係屌yeri 公平咩